 Лабораторная работа №2
=========================
 Выполнил студент группы ПИбд-22 Волков Рафаэль
-----------------------------------------------
   
**ТЗ:**

Системы счисления. Разработать программный продукт для перевода
целого положительного числа из одной системы счисления в другую.
При запуске программы пользователь указывает:

 - ***исходную систему счисления (2-16)***;
 
 - ***итоговую систему счисления(2-16)***;
 
 - ***само число, которое нужно конвертировать***.

После расчетов программа выводит данное число в итоговой системе счисления.

Пример работы программы  :

[Ссылка на видео](https://drive.google.com/file/d/1bLXCLJqk-rLw7ROf0hnAZVaf4pk9QfNC/view?usp=sharing)

_Пример работы:_
![Пример](https://sun9-58.userapi.com/6R92s1D5wgiC3TdW9Aj8XNrCgh6ZQ10eyvqXfw/R__6t5duka8.jpg)
